4月毒遊岩手仙台東北櫻花祭＆彩繪玻璃工房

聲明：所有照片都影得好鳩，但請勿偷圖

Day1（2？） 4月18
前一晚23：56係羽田機場著陸，訓左一晚雞場睇埋日出就頂住眼訓搭新幹線去左盛岡先

去到酒店check in放低行李之後第一站居然係animate（個陣已經餓到半死）

食飽之後向目的地盛岡城進發

個日個天唔係幾開，d櫻花含苞待放，所以睇左無耐就返左酒店訓

DAY2 4月19日
6點到訓醒左食完酒店早餐就碌左去盛岡公園影相，今日天公造美，但係氣溫得9度

D花開開地，但仲未算開

仲未到7點半，鍾意影相既人已經帶曬腳架黎影

藏拙一下，我自己有個習慣就係去旅行會畫張畫證明自己去左

咁盛岡市有兩個日本櫻花百大選，我就跟原定目標行去另一個櫻花百大選…

但係我真係估你唔到要行山既喂

行山行到一半仲要比警車呠我 （佢地就咁成架警車駛上山路）

下面回覆慢慢繼續加圖，請等等…（今鋪無死啦掛）

我諗行左一個鐘鬆D到啦，就到左目的地
高松之池（高松公園）

對面個住唔係富士山，而係岩手山

因為行完山太熱，所以就算得10度都除到得番一件短袖同黑超
D人知我係遊客就同我打招呼

行行下有成班中學生行出黎，班女中學生問我邊度黎，我答佢地由香港黎，佢地個個wow！！
答應左佢地班主任，上傳上網一定唔會出樣，原本張圖好似日劇咁既意境就比我破壞曬

雖然大家都係櫻花百選，但呢邊既櫻花樹唔多同無咩野睇我就返酒店食晏

行行下經過岩手大，見到可以內入參觀就走左入去
然後聞到食堂有好香既藍梅味就行左入食堂

特急席

日本既大學生好乖，唔會一邊食一邊掃電話，點都食完先玩

my lunch

藍梅乳酪，藍梅哈蜜瓜包（呢個好食到我過兩日專登返左黎買） 櫻綠茶

間大學有羊（拎到攝影許可）

貼錯左
真．學生妹相

特急席，食完唔準座

打碼做乜又唔係唔見得光
人民風景姐又唔係d乜

行飽飯行左陣，返到酒店諗緊點hea到今晚再去睇夜櫻，先醒起自己上網book左去玩玻璃
呢度就唔貼太多啦，有興趣自己上網搵「趣存」啦

我上網book個陣，問個老闆，我日文唔多在行，想問下會唔會有份筆記睇，佢地請個識中文既學生幫我寫左份中文筆記
多謝你 しずえさん 同你交換份禮物同筆記我仲保存緊

班公公婆婆好吹得，我地傾左三個幾鐘計，臨走個陣老闆娘まりこさん仲同我講元気でね〜，日本人真係好好人

咁走個陣已經夜夜地，返酒店執返d野就去賞夜櫻

問朋友借部相機影夜影唔得，所以貼呢張小丸子比大家睇，人地落幾多料，抵食

醉醉地之後就返左酒店訓，準備第二朝去仙台

DAY3，4 4月20，4月21

咁其實仙台個幾日已經完全過左櫻花季，我過去既目的都只係睇棒球，所以都係快送幾張就算

樂天迷

可以見到d櫻花已經散曬

場波打左5個鐘頭56分，去到第12局1出局再見安打
興奮到全部人企曬係身

第二日場波因為大雨中止左，比較特別既係我係仙台城見到魯迅

今晚扑野夜唔夜呀哥哥仔

之後我又返左去盛岡

日本人個樣，你都唔好期待啦

DAY5 DAY6 4月22日

櫻花大盛開

爆到七彩

有個英國表演雜耍既人，打D LED上櫻花到，別有一番風味
佢就表演拋電鋸，不過佢話影左相唔比放上網
好啦，比張學生妹你地J啦，如果你J到既話

休息小刻

老母搶左電腦

幾好

貼返先，500yen 十足料小丸子

買醉

個公園中間有塊平地既，入面就有d展覽咁

旁邊就係一條直隊既攤販，都係香港人食開個幾味咁啦，唯獨是個陣已經有串燒薯片

部相機影夜景係差左D

打光上去既櫻花都幾靚

DAY6 4月23日

櫻吹雪

散花開始散既一日，但同時係最靚最靚既時刻

可以見到地下開始有櫻花瓣

日本人都係繼續酒酒酒咁野餐

櫻花瓣好似雪咁吹落黎既畫面真係靚到仙境咁
相機根本影唔到個種美
雖然櫻吹雪可遇不可求，如果巴絲有機會去追櫻，可以選擇留多一兩日

燈上面既字係盛岡櫻花祭

岡盛另一景點，石中櫻樹，朝早唔記得去影，所以

盛岡公園係盛岡JR站行十分鐘左右到，如果鍾意座足成日無野做既日會係一個唔錯既選擇

相仲有好多，但係選D好睇既先放上黎

我住間酒店同j聯絡足球隊合作放既吉祥物

除左DAY1 我無一日係行得少過15KM

之後返左東京買野，遇到街頭歌手買左隻碟

係旅行中偷偷地用IPAD PRO畫埋上色板，但係畫得太差唔貼大圖

順帶一提個手提袋係我未出羽田機場旅行前已經爛左

我瘦左幾磅返香港

謝謝

太多圖幫你推